推動香港獨立

首先我地要做好自己
口口聲聲話要推動香港獨立
但自己連香港幾時開埠都唔知嘅話
真係唔可以怪人笑鳩我地
我地首先要知多啲關於我地嘅家嘅嘢

另外唔好人講你就信
自己要去考證下而家嘅香港太多fake news 啦 （你照單全收就死架啦）同埋唔好再用淘寶呢類支那嘢 去比錢班蝗蟲打鳩我地 支持下本土嘢可以嘅就donate比獨派

面對蝗語嘅入侵 落街行個圈
你會發現好多細蚊仔唔係講緊廣東話
仲要係好自豪咁講蝗語
呢個就係我地應該做嘅野
我地要引導佢地去諗點解我地香港人唔
講蝗語同唔鐘意蝗語

咁實際要點做？
大家不妨諗下 點解我地咁憎支那？
支那嘅弱點由頭到尾都係佢真實嘅一面
我相信只要令多啲人知道支那真實嘅一面
就算CCTVB不停扭曲事實荼毒青年
覺醒嘅人都只會越黎越多

當然唔少得用我地仲有嘅言論自由去發聲
去令你身邊嘅人明白點解我地會
支持香港獨立 同繼續屌鳩啲五毛
唔好連係網絡世界都輸埋

諗到再講
歡迎唔同嘅意見

support

大家都加油

好多人都一直努力中

只要中國弱勢
就有機會借歐美迫中國放走香港管理權
尤其一地兩檢, 打壓結社自由,中國違反中英聯合聲明
而中英聯合聲明受維也納條約保護
可以上國際法庭仲裁
已經有ground
一出解放軍
香港可以考慮要求聯合國派維和部隊駐守
我覺得香港係一個喺金融文化戰略上幾重要嘅城市
有利益交保護費好似波蘭噉就可以邀請美國幫手
適逢貿易戰
港獨成功機會我認為係大咗

中國收皮動亂係好時機
可惜香港人而家咁既水平根本無可能把握到
只有+x級既富豪招兵買馬趁亂獨立搞強人政治先有可能
反正港豬跟邊個大佬都一樣，你夠勁夠惡就得

但你叫港豬為主既香港人做自己主子係無可能既

同推動豬欄啲豬叫佢哋逃走爭取自主一樣咁on9

留名睇樓主表演

獨撚立咩 支共都仲未滅黨
等美國打支共連埋香港一齊打埋
清算晒班支共餘孽先啦